[集思廣益］連登第一屆新年口號 恭喜發財光復香港

咁多年拜年 講嘅都講到悶
大家有啲咩新嘅祝福說話
歡迎提出 留返出年新年講

諗起出年都熱鬧
一出門口就講

恭喜發財 光復香港
身體健康 時代革命

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

其實兩句掉番轉個訊息會唔會強烈啲呢?? 可能間接會令你無利是收架!!!

黑警 死全家
如果周圍真係有狗去緊拜年
新年流流比佢全家聽到都幾爽

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

垃圾cctvb又話佢老母係獨家新聞
咁而家死咗人 冇人出黎獨家證實
喂你話佢冇死 就搵返佢出嚟拍片證實下都好啊
cctvb

唔好太傷心 只有勝利先可以尋求真相

12.8